番地盤 有650日薪 算唔算俾人搵笨

有frd 讀唔成書 俾親戚帶入行

同我地講有650一日算係咁

但我上網睇人講都有800-1000per day

佢算唔算俾人搵笨 利申唔熟行情

人地女工都係收緊650 唔信你問下
咁你自己諗

算
我之前part time做地盤試過$900日

之前釘板1500一日

嘩好勁呀

算，有親戚白紙入行都7百幾，仲有勤工。

做邊範先

上政府網睇工人價格都至少1000啦 你諗下比人食左幾多

判頭咁撚好人唔食你錢？
講你都唔撚信啦

你咩都唔撚識想要幾錢？

做幾個月咪唔止 佢有親戚都會睇住佢啦

佢親戚真係仆街黎

做乜鳩呀你 傻閪 人地講個價出黎姐

香討都搵到請雜工800 以上
650都做

好低 執泥頭都唔止啦
包埋食 下午茶

要睇做邊行
做墨斗同電有機會呢個價